有好多女仔朋友但無女朋友

純粹覺得呢個世界唔係男就係女，又想識多啲人，所以都算識到幾多女仔朋友，但是好多都好fd，完全無feel，自己亦都比人fd zone 左，曾經都試過溝過幾個朋友，但最後都係唔岩/不被喜歡，搞到朋友都無得做，個種感覺真係好痛苦，總覺得係自己破壞咗原本好美好既朋友關係，所以已經心如止水了

利申：A0

巴打唔好灰心，加油
利申：完全冇女性朋友，Whatsapp 全男、連最常傾既group都係全男

順其自然喇 何必勉強要多個

人地當你兵你當人朋友

多謝巴打

惟有順其自然，做好自己先

即係同女仔fd 一定要係兵？

你好似我身邊既一個fd
又係勁多女仔fd
約親都係女 但A0
啲人都懷疑佢係咪gay

我就唔多鍾意同男做friend ，男人有時仲小氣過啲女人。(包括自己)

咁佢係咪gay